{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443239?place[place_type]=GID&place[gid]=2443239&place[latitude]=35.0758774839&place[longitude]=127.7235750585&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 플럼블라썸펜션"
    },
    "text": "こんにちは。光陽プラムブラッサムペンションです。 プラムブラッサムは梅の花という意味で、梅祭りの期間には梅祭りの会場に変わります。 プランブラッサムでは梅の花に覆われた山全体でゆったりとした梅祭りが楽しめます。 また、梅のシーズンが過ぎると訪れる桜の饗宴も双渓寺と十里桜並木から近いプランブロッサムで楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 プラム1号からプラム4号まではフルビラで、温水プールを利用すると追加料金50,000ウォンが発生します。 寝具の利用料金は一セット当たり10,000ウォンで、寝具は床敷布団、布団、枕の2個で構成されます。 利用客は安全事故に注意しなければならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 入室後のキッチン用品や器物破損について確認し、破損時は管理室まで連絡してください。 寝具類に汚染や染色があった場合は、弁償措置がとられます。 携帯用バーナーや直火方式で食事を準備することは禁止されており、ゴミと生ゴミは指定された箱で分別収集しなければなりません。 人数追加や期間未確定により追加料金が発生することがあり、青少年の混宿や禁煙、禁煙などの規定を遵守しなければなりません。 また、喫煙は指定された場所でのみ許可され、娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 最後に、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 他の利用時間や駐車可能かどうかなどは、詳細な案内に従ってご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プラム1号からプラム4号まではどのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "プラム1号からプラム4号まではフルビラです。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、温水プールを利用すると追加料金50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の利用料金は一セット当たり10,000ウォンです。寝具は床敷布団、布団、枕の2個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品や器物破損の際の対応はどうなりますか？",
            "answer": "入室後にキッチン用品や器物破損があった場合は、管理室まで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "寝具類に汚染や染色があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "寝具類に汚染や染色があった場合は、弁償措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "携帯用バーナーや直火方式での食事準備はできますか？",
            "answer": "いいえ、携帯用バーナーや直火方式での食事準備は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別収集は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミと生ゴミは指定された箱で分別収集しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数追加や期間未確定による追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加や期間未確定により追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどの場所で許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 469
    }
}